有冇人有睇萬世師表Herman Yeung今日個Live?

正式死心

重點係咩
有4個鐘

寧願用大陸平台教學
中國醫療技術超英趕美
被中國同化無所謂
唔知23條係乜

仲有 歡迎補充

今日之前都好尊敬佢

真係徹底死心

Herman Yeung係藍絲
樓主岩岩放監？

一定比之前再勁d啦吓哇

不得不服嘅係 佢扮左膠扮有道理扮為人著想 但做啲藍絲野個下真係屈機 又真係有學生信...

狗？我唔知啊！你地話佢執法不公分但你燒人堵路掟磚就唔啱喇！

立法會？喇你唔可以反對㗎！你製造矛盾你就唔啱！

23條？我唔知wo sor9！

區議會？喇你唔可以淨serve選民㗎！咩人都要serve 而家個班不知所謂

武漢肺炎？狗仔俾主人傳染真係好可憐，但唔怪得個主人，推落去最衰都係美國女軍官0號病人個源頭啦！（呢到我唔知佢係講笑定認真啦下）

掟磚？對唔住我唔覺得200萬人會認同你！

大陸人落黎香港搶碩士學位？你唔可以標籤佢地㗎！外國人都有人黎讀啦！其實而家大陸咁好，仲有人落黎搶咩？

懷疑支那武漢肺炎個figure? 喇我都可以懷疑美國㗎

然後：我唔係藍㗎啊，你唔好標籤我

究竟活係自己世界可以活幾耐終極左膠係到荼毒啲細路

左膠？唔撚同路架喎

又好似係

算吧啦佢藍就認左佢
佢係屬於活係自己世界既廢老

深藍+港豬

唔係淨係得五毛先會睇呢條廢老架咩

搵食姐 大灣區咁大條水 唔係藍屍點食呢條水呀

最撚柒係佢block del哂啲異見者 留言 (facebook)

被燈塔迫害完思想走歪

佢唔洗錢比大家學，仲想點，一定要完美? 咩都要就哂大家口味?

網絡乞兒瀨共補習老師 Herman Yeung仲生存緊

咪撚幫佢刷View啦
而家咪變相幫佢喺youtube增加exposure

差唔多成年 你都仲係咁on9
都已經唔同你計之前佔中 魚革果d

佢都傻嘅，唔通定位去大灣區教數咩。係有好多大陸人想來香港考dse再申請外國學校，但大陸啲數咁深分分鐘人地仲勁過佢/大陸嗰堆補習學校教得好過佢，一係就去澳門教書囉

咪典型民建聯論調
扮為民生學生著想 做啲背道而馳嘅嘢

典型藍絲類港豬例子
用大愛左膠同道德去包裝自己支持獨裁

又一隻五毛狗

想問 係咪一個人做左好多好事 做左好多野， 只要一做左件唔岩我地心水既事 就可以一野抹殺哂 所有佢好既野？